iPhone XS / MAX 用家討論區 (4)

繼續討論

Max好快好大好正好核電!

D Apps 支援好max未？ 琴日instagram先出更新支援max
其他apps唔知幾時會更新

PUBG 嗰啲制仲係比個M字遮住咗 不過其他我覺得都冇事

核電咩 點解我覺得lihkg好食電

我而家咁樣 你send你嗰個嚟睇吓

lihkg真係食電到仆街，屌你連狗

想問下幾時開始轉咗熄機個設定？

X已經開始要撳兩個掣

用左ADBLOCK 無咁食電又慳DATA
連狗屌你老母

大家用緊咩moon貼

同問

我買左lihkg+，無廣告
不過都有裝weblock
一樣咁食電

裸跑中

yes max超正

閃魔會唔會遮左少少邊位？

見佢有條黑邊 唔知真實貼左係點

好撚爽

等埋fix訊號問題同叉電bug先敢入手

最近用max 雙卡, 返大陸, 上網好爽, 唔駛換卡。

用邊張大陸卡

金色越睇越靚

望住個信號長期收唔爆好唔舒服

暫時用clubsim先，佢 中陸$15/月 任用, 可上whatsapp/fb

咁先好！實際話我哋聽係收唔到，但唔會load空氣
上咗beta12.1 信號📶顯示準確咗

x個陣都好少收爆
利申csl

訊號係intel chip事，software無得fix？

想問下而家有冇方法唔拆張sim卡出黎就可以停用到張sim卡?

連登問一定係話用貼on9

用緊閃魔，好滑漏，打機好正

今日去買補品，順便去APPLE度買左條原廠線，再去腦場搵左個最平80蚊有找既PD牛
你地有冇特登去買PD快充同埋type-c to lighting 線?

用iPad 果套已經夠快，我自己覺得

XS Max入唔到iTunes Pass有冇人有計？

iPhone Xs max, 如果較左靜音，藍芽耳機都會無提示聲，想問下點樣開返

金色真係好靚
😜我係用金色

咁等下一批貨 希望qc好啲

APPLE ipad跟機係12W 5V / 2.4A
而APPLE 30W PD牛牛$388輸出係9A / 3A (另加$149 type-c to lightning)
但睇返result 個充電時間同18W 9A / 2A牛既速度一樣 (PD牛$80 + $149線)

不過其實對比12W牛差別唔太大，都係差大概20分鐘左右

XS MAX 而加普遍 問題係倒水電同埋待機充唔到電, 仲有無其他
利申入手+轉會

我見beta有sim1,2開關，但現階段係唔work
已經反映咗去apple feedback

幾時先fix 到差電個問題

有無巴打用xs玩白貓會lag

我想問max係咪可以3.0快充？

第2個星期部iphone xs己經出現
掃上掃落疾幾下
個mon又黃
準備今個星期去搵天才換機

咁會唔會好D

x 換 max
大mon左係幾爽
但接收wifi好衰喎
公司同屋企都差左

有，暗mon會lag得更加頻密

請問係咪去胃信最扺，仲有無xs 256，放假先得閒去買

無線叉電用邊隻好？

原裝無18w

我用80蚊買到你都知唔係apple出啦

無原裝因住壞機無保養

iPhone support pd協議, 你個pd快充第二檔唔超19w 都可以享受到快充優勢
充電器用副廠冇問題， 係條死人type c to lightning線冇放mfi, 迫你買原廠之嘛

xs max表示冇叉唔到電問題

巴打求救

我部XS MAX 本來好正常無野

岩岩突然自己熜左機

依家開唔返...

唔咩事....

可以點做?

無用ipad 牛，用magic pro 1開5 qc3.0果隻叉得好慢
照計應該一樣出到12w架

max 係兩個sim槽都一樣可4G上網應該冇錯吖
max 淨插第二卡槽，
打到電話但用唔到數據上網，
開飛行模式開可以用到wifi call.
但無論只收發射站定wifi call,
不論拉唔拉通知/控制中心落嚟，
都係顯示沒有服務
正常唔正常？
(唔好問點解要咁插，
換轉有一日你要拎走sim1,
點解要咁煩插返sim2去sim1槽）

有冇人覺得max好難單手操作，上一頁同拉control centre好痛苦

試下單手渣部機中間落少少，再用食指掃落嚟
利申 7 Plus

咁我都叫老懷安為

笑死

8p 我老嗨都唔放

有報道話訊號差係iOS12問題

......QC只係適用係高通晶片機呀
你個充電器support 唔support apple 充電規範

USB-A to Lightning 規格係支援5V1A / 5V1.5A (APPLE規格) / 5V2A / 5V2.4A (APPLE 規格)，理論上你隻牛牛唔support apple，都應該出到5V2A
但好似睇過文章話iphone限死左，如果個充電頭係冇APPLE 規範，就只會限死用5V1A去慢慢充

所以最平方法係買隻12W牛，會以APPLE規格5V2.4A充，想再快20多分鐘就用80蚊買momax PD牛配$149官方typeC線，咁就可以9V 1.6A左右既快充速度

我知qc唔關事
但就係佢個port max係出到5v 3A
應該點都有ipad牛既速度架

唔通真係你所講咁無apple認證變左都係用返1a?

USB-A to Lightning 規格係支援5V1A / 5V1.5A (APPLE規格) / 5V2A / 5V2.4A (APPLE 規格)

咪答左你.....條線有限制

我用原裝線都係咁

係APPLE 限左姐，但佢而家support PD協議，貨金轉快充啦

雙卡打電話比人好似只會見到number 即使對方本身有save我電話
成日比人問我係咪轉左電話number

點解會咁

快充係頭50%先快 之後會慢返

有放呀
D廠未做得切出黎 等多一,二個月應該就有mfi

識用一定用電腦0.5a差

算啦 依d一年貨仔既野用得爽就好

不如叫人唔好用手機打機

唔知，我以前部x都係咁，唯有校光啲玩

用落XS好似真係有D暈暈地
係咪關未適應oled mon事

6sp相機壞左係咪買max好過整
而家係咪直接去apple門市就可以即時買到？

ireserve預約即日可以拎機

iOS 12.1 DB2 可以關第二張SIM

好似唔洗預約，直接去買就得

又唔會轉返鳩通chip,何來會有改善

max個功率係高話上代好似

食唔到qc3呀
唔同協定黎

apple會限速，我試過好多牛都係得1A

好似係過熱會自動降頻，今年新機無為過熱改動設計。都係三文治

56k已足夠

咁我用緊apple個隻12w 長期用都冇問題？
個牛冇pd

咪一樣會熱
唔用就唔熱喇

其實xs/xs nax個訊號問題多唔多人有
如果係intel chip出事，software可以點fix

睇 signal 格數我覺得係差過 8 plus，但實際用落未覺明顯分別

至於點改善會唔會可以參考當年 4 定 4S，當年都係訊號有問題

終於出 iOS 12.1 Beta 2 , 雙sim 卡可以停用其中一張，唔知訊號同wifi 啲bug fix 咗未呢

我candy crush 都lag 可以點😭

咁大獲

有一種好唔順既感覺,可唔可以去apple 換

信號接收問題我又真係唔覺有

我睇直播有無得唔放大個畫面 可以睇埋人地講野
同埋xs玩玩下有d細個mon有d細早買max

有冇人喺 CSL 出機
想知續約出XS / XS max 128／256 係咩plan

Max而家上個連登都可以攞黎煎蛋

128有錢都買唔到wo

諗住淘塊hoda貼 但對自己隻手無信心 有無巴打推介邊間貼得靚仔
同埋大家會唔會用鏡頭貼？影出黎會唔會差啲？

有無咁誇張呀
Max 我玩傳說對決都無煎蛋
（利申之前用ipX就真係煎蛋）

可能唔只連登
我而家做咩部機都好似好熱
由其開spotify

屌，咩原因
唔怪得我排左兩星期仲未有機

冇出128GB版本
你點排

唔好曬屋企人錢啦 拎d 錢去睇下腦科仲好

原來我排緊256

電量真係好勁 不得了

我用max
反而覺得電無8plus咁核

可以我用7 用左2年先轉MAX

細機粒電邊有得比

Faceid 有時解唔到鎖 要拉上去先用到

我要用PW先得

睇下大陸仔詳細講解下值唔值入PD 充電
基本上0%-85%你都可以享受到快充優勢，但最後15%路程同一般5W 冇別
AN機好早就玩緊QC 2.0 3.0，如果真係高壓快充傷得舊電咁嚴重，一早唔再比人採用啦，而家手機晶片會控制個發熱係可接受範圍，切記叉電果時咪不停用手機仲實際

其實PD牛好適合放一個係office，當你放工前得返30%左右果時叉佢半個鐘，你可以放心玩到凌晨先返屋企

唔熱喎

Exactly
8plus真係比Max核啲

自己有得set, 而且阻住都唔多影響操作，反正係跑區
但就要側左玩，聽筒位靠左手

屌用左成個星期
先知道預設個lockscreen
大力啲d禁佢會郁

十次都有兩三次唔得

由有3d touch機開始已經有
可以自己影張live photo換wallpaper

岩岩第一跌 無套無mon貼
爆左個背玻璃 想問下整要幾錢

爆背好撚甘, 要連好多parts一齊換
你預4k
[url]
[/url]

帶返個套由佢 反正都係個角仔裂左 唔該晒

仆街個終於換到個靚仔mon 無偏紅偏綠偏黃 視角轉黎轉去都唔會變色 唔知早批係samsung 定係lg 退左頭水機果然無白費心機 白雪雪好正

我熄咗truetone 就好正常

訊號係唔係收得無咁好？

轉視角變色唔係oled特性咩?
換到個唔變色既oled

我誇張左 係比之前無變得咁西利 舒服左好多 apple 可唔可以d qc 再做好d 唔好再搞到人地第一水用唔到 年年都係咁 我屌

我之前熄左都唔正常 放上黎仲比人屌

我嗰部最多打斜睇變左冇開true tone咁
你變哂色咁就真係好有問題

我而家同你一樣 終於可以開開心心咁用部iphone 之前睇到我眼殘

其實隔幾耐買先唔算係第一水?
利申想買max但又好似見幾多問題唔敢買住

部手機一放落褲袋 拎翻出黎就好多塵黐住 有冇咩方法可以解決 成日都要抹 帶咗殻就仲煩 攝住係啲邊位

爆背最貴

唔好放落褲袋

係 不過其實都想知 大家會唔會都有呢個問題或者煩惱

個個吹到勁大問題,又差唔到電又上唔到網又過熱又垃圾mon
正常用跟本冇咩野, 小問題多數software update fix到, 大鑊野又實換比你
想買就買啦
買其他機咪又係多多問題 冇人care去瘋狂報道咋嘛

我又唔太覺, 你祼跑定點
洗衫反個褲袋出黎可能有幫助

而家有用殻 都試過裸跑 兩者都會見到好多塵
即係呢我懷疑因爲之前用開8 plus係白色邊 啲塵就唔覺眼 而家轉咗XS Max黑邊就超覺

Up咗上12.1 beta 2 開apps快咗！打字keyboard順暢
Sim1,2終於可以獨立開關，鎖屏撳電筒，相機會多咗click click聲效

我都係照放褲袋真係唔太覺多塵
可能張mon貼有防靜電吸附
原裝皮套又唔痴塵

個芒好易抽中偏黃
搵demo對就知

無知一問 我而家黐緊張mon貼係唔包M額
如果我遲啲想換張包埋M額 M額個位會唔會黐得唔夠力 起白邊？

唔會，之前6s+冇貼三年，之後部機比咗阿女用，貼返保護貼都冇問題

好，唔該巴打

啱啱轉用max，有無巴打知邊到trade機好？想trade我部ip8+

部max 待機六個鐘無30% 舊電是咪收皮了

已經kill 哂 所有apps了

我諗住買個30w 同跟機個5w 2用 急需時咪用高w牛 叉 閒時用反跟機個牛

開battery出黎睇下

係咪地球轉輸入法無再lag

好順暢呀⋯⋯係嗰個單手操作選取好阻住囉⋯⋯
好想熄咗佢！

單手mode呢個好似無得熄

就係冇得揀 屌

利申用緊細機根本就無需要

呢個？

其實keyboard setting裏面都有得開關單手mode
想方便啲快速選取既話，我寧願佢放最上層
或者可以畀用家自定擺位

Sorry講緊keyboard 打字個左右

哩個先係！

訓覺起身無咗5%正唔正常

XS只開WiFi 待機6.5hr重係100%

唔正常，返去換機

真有錢用原廠牛， 5w果個垃圾真係唔會用，我寧願apple有得自選牛比客去揀要唔要

用下腦點會自選
有得自選冇人會簡5w牛，賺少好多

-5W牛
-唔再跟lightning轉3.5
呢兩點真係好撚乞衣

Keyboard 地球太多位

成問下部機本身有無程式係count 數據流量？

一樣

Autocorrect 比個 keyboard 遮著

原來呢個，可能我都係得英文，倉頡同emoji
所以好少㩒住轉
少啲問題

話說我每次開safari 右邊總會有條線 但下一秒又變返正常 想問問各位巴絲有冇上述同樣情況 係bug 定係我部機有問題

巴打，想問下12.1 beta 2係咪有橫向face id解鎖？

冇喎⋯⋯依舊都係要直向先解到鎖

開Spotify 直頭發滾加倒水

聽電話好細聲又收唔清。去左換卡都係咁。

明明無開raise to wake,
但有時都會自己着mon, 又唔見有notication,
更唔係叉緊電, 有冇手足都係咁 ?

5w/冇左轉3.5個條線真係仆街
就係想食盡客用佢地d配件

賺都盡

大家會唔會開reduce white point個option

會 室內用起碼較到80%

咁高唔覺啲色好灰??

我諗人人唔同，太低對眼會攰

今日衛訊出左機，個銀色框底有三點花，係咪無得搞

今日MAX電量 普通用，用左15個鐘

我幾懷疑出廠嗰模唔好，出親好多嗰框都有花
（機底）

揀藝術品咩，最緊要功能同個mon無問題就得啦

我咁講啫⋯⋯見啲人出機都話有花

但係成皮野，又咁明顯

第一批機 趕出貨

只能夠説買嘢有要求係正常既，個個都喜歡完美㗎喇
但切勿太過吹毛求疵

去左APPLE換機
今日插ITUNES
部NT機竟然係新加玻機

千幾二千蚊平價機就話姐
依加iphone奢侈品黎
真係可以當買件藝術品

XS 熄左true tone同set左輔助
正面望都係少少黃 打側就正常偏藍
咁係咪代表有問題

有無人都係部xs 打機lag lag地咁

自推一下
更新應該係顯示 無sim卡

12.1 beta 2 冇事喇

打算聽日去買mac
點樣check個mon先易見到有冇問題

正常
你對左同demo一樣就冇問題

傷殘制

今日去apple store 仲有無得walkin 買max?

Thanks 依兩日去對下先

原來係Spotify累事

Xs 買左一星期多少少，琴日本身用到好地地，忽然自動關機，要強制重啟先開得翻。其實係咪本身個機壞壞地？

琴晚嘅

ip68是咪可以水喉沖水

aos係咪十點先會更新貨量

定要等下星期

我淨係搵到$15/日
巴打你喺邊度搵

香港有esim 用未？

有冇人有同樣問題 用緊雙卡 講電話時會上唔到網

用咗兩個禮拜
發現隻眼真係易攰同有時會痛
好唔好換xr

max用家你地顯示個模式會用放大定標準？

Club Sim 係咪用完可以再增值來用?

打錯字， $15/日

梗係標準啦

8plus我點都唔會trade走佢

諗緊要xs定xr xr好似好核電但個芒好柒

大機既你地用咩機殻？

CLUBSIM 係咪類似 BIRDIE TRAVEL 咁用? 用完唔洗掉張卡下次再增值就得?

Yep

即刻整張先

係呀，一樣咁用，
不過如果你屋企有人有THECLUB，可以用佢身份開，可以用積分換日數，唔駛畀錢住。

另外中國黎計，宜家clubsim $15/日有500mb快速(之後無限慢速)(中國聯通)
自由鳥$20/日得300mb快速(之後無限慢速)(中國移動)

我就係見話15蚊已經想轉用。我自己係會然

抵用

原廠皮套

淨通話$28
再搭一張上網卡
一個月慳幾舊 一年就慳返部機了

無其他人係咁?

其實不如上大灣區plan仲好啦

急問一下 ir係咪唔可以揀到時比cash？
如果而家直接去蘋果有冇得即刻買機？

Ir 應該到時冇限比錢方式

Ir停左好多日啦
Rock-in la

但佢付款度淨係有得揀信用卡/apple store禮品卡

Thanks bro

嗰個係aos

而家walk in 去apple 買xs 256gb 係咪即刻買得

部大機頭幾日係咪食電啲？

唔覺喎，我覺得幾好

同問 可以check真d 唔想街鋪出

我見上網就冇得取貨

自從換咗xs之後 左眼成日眼皮跳 都唔知係咪太傷對眼

去緊

買左啦岩岩
可以即刻買
串過馬撚啲藍精靈
勁黃今次全部機啲mon十中

老老柒柒, 拎部機去GENIUS BAR度話充電有問題會唔會理你

ios12.1已經解決咗呢個問題，你去天才吧，佢只會叫你等更新

更新提示開左, 但佢話 "你的軟件是最新版本" 無12.1既更新可DOWNLOAD

Public beta出咗，正式版應該都好快會推出黎

我對完demo
一望返落自己部6sp
真係好唔慣 黃撚到仆街

真係唔慣自己再係濾鏡度較
白撚到仆街都得

點樣較白呀 較極都好似偏藍咁

咪信啲人
永遠唔會較到岩你心水
一係就好藍
到最尾你都係接受極黃呢個事實
7已經係咁

咁係咪都改埋可以獨立開關sim 1,2?

同訊號問題？

max?

想問下有無得將預設相簿既相移過去一個自建folder 入面
換咗新機想新舊機既相分返開

點解咁多人話金色難睇？實機金色個機背根本好正,原本打算黑機山林綠套都廢事，直接金色透明套

屌啱啱部Xs 無啦啦喺度reboot左一次

有時d app會彈 /輕app
Ios問題？

彈app就試過

得條邊靚

有得複製去新相簿但camera roll一樣會有,
複製完delete "camera roll"入面果張, 新相簿果張都會delete埋

想問下x個手機殻 xs用有無d咩問題

個鏡頭差小小位.

即係無計
thx

好 唔該哂巴打

發現xs黑色原裝皮套個鏡頭位都係差少少 鏡頭下面緊過頭上面有d空隙 有冇人都係咁

你影一張全綠色相，用來區分囉
綠色之前係舊相，綠色之後係新相咁

買左部MAX金256畀條女，條女好鍾意

係 silicon case都係咁

有無人部xs機背好快好熱

金色好鬼靚啊

金色好睇，我都買左
追得上5s隻金

正常

諗住去胃信trade in出XS太空灰
周圍都係得返金色

Max
但仲未係好慣 個keyboard d字好大

import 入電腦分類再sync 返入手機，咁就唔會係roll 到出現，其實成個系統跟菲林，一定要處理左先再擺入相薄

有冇巴打用XS MAX 哩幾日啲whatsapp通知唔會自動彈出黎？要入到app先知有人send左野比你
好煩

係黑色先係咁定全部都係

我聽日試下先,唔該巴打

想問而家backup 係咪唔洗經電腦itune? 諗住買新機，舊機的野洗唔洗插電腦backup 一次定係用新機果陣直接揀icould 就連接番？唔該

兩個都可以。

兩個都做一個backup穩陣。iTunes 加轉購買/新項目（voice memos 試過唔做唔自己過/backup )

唔好delete 舊機住，一來防新機有嘢，2來銀行app 新機啟動有用。

公廁綠好fit

求2個位無線充電介紹
我用返之前充電 好慢。。。

max 升咗12.1 b2，熄咗sim 2 啲電無去得咁快

咁咪無用到雙卡功能囉？

反正嗰張sim去大陸先用，所以無所謂

如果唔洗喺香港收短訊接電話咁OK嘅。

熄咗sim2 信號接收都好咗

岩岩要d/l game,set左一年後,之後個mon突然暗哂,等左幾秒先著返正常光度...

係喎，12.1 B2 接收/Wi-Fi又無好啲？

有部xs21號買，今日發現silent switch同喇叭位有啲黑色好細一點點喺不銹鋼度，抹嚟抹去都抹唔走，肯定唔係刮花，可以點搞？

要返屋企先試到

想問熄左sim2會點顯示

變返其他單sim iPhone咁

WiFi我覺得冇分別 因為本身都冇咩問題

你指呢個位？

掉撚咗佢買過部新

係，thx
平時可以扮無插sim2

想問問入兩張sim咭，可否兩張都收到sms? 因我兩個電話都有申請野，咁有時唔記得password要reset, thx

verbatim 雙角度qi無線充電器

買多左個saddle brown leather case, 用耐左隻皮色

同埋黑色個鏡頭位唔fit嘅

我想搵可以一次過充二部電話🙇🏼‍♀️

可以，我另一邊係大陸咭一樣收到sms

啱啱換左max
核電真係好爽

想問下我買咗部Xs max 發覺用Google Map個方向冇顯示出來 跟住用指南針都冇反應 有冇人試過係咁？

啱啱試完max 好大部
單手打字 隻姆指要伸到好直
最後都係買左xs

Smt 就快完約 諗緊點樣善用dual sim呢個功能
巴打有咩好建議？ Join個平plan 加張鴨記data card定點好？

大家有無用背貼？

諗住聽日買xs，請問係除左check表面之外，係咪就係check mon有冇偏色

你iCloud 夠位咪icloud 囉

XS MAX 相機開始BUG
跟住啱啱機都開唔到

max 通話時，副卡不能4G,係咪bug?

iOS 12.1 將會解決,唔係bug,係根本未支援

thanks, 咁12.1 beta 出左未？

好似有個制出左 但唔work既(好似係)
如果work既我都想升

呢度好似有

!!警告!! !!警告!! !!警告!! !!警告!! !!警告!! !!警告!!
Beta 版本來應該要有開發者帳號先可以升,呢個係第三方網頁提供,好似話唔使都得

我自己未試過,勇者可以試下

真核電

Check完所有野重開機一次

咁點解要用要推介呢？

點解唔用Apple 嘅 Public Beta 呢？出晒啦。

呢隻色用舊左好正
淺色果堆用舊左感覺係污衊 啡就似皮
黑其實最好用極都係咁 但我專登去問左藍精靈佢都係話黑色唔知點解鏡頭位會大左

自膠

呢個應該就係public Beta 黎

我 iphone 7 x xsmax 都一樣
用完番唔到轉頭

真 用過原裝皮乜都冇興趣用

除左淘寶 有冇mon貼推介

有既
但幾百同幾十啲質素係咪爭得遠
又未必

純粹冇淘開寶 想直接出去買

Imos 幫到你

無知一問 第二張sim可唔可以用黎上網？
因為第一張sim就爆data

可以。係setting較第二張sim數據就OK
同埋你第二張sim既數據服務支援與否

請問有咩需要check

有冇人部xs買返嚟第一次開機無耐就已經開始發熱 咁樣正唔正常

微熱正常 過緊data個陣同index緊唔發熱你仲驚
之後用唔覺得熱 除非打機

而家用Max打傳說對決都無熱了
（之前用X，熱到煎蛋）

啱啱買左部iPhone xs 256
有無兄弟知iPhone X d case, iPhone Xs fit 唔fit
事關上淘寶訂左case 但寄黎起碼兩三個星期
又唔想係街買 因為美國好似唔多見有平既case
打算問frd借個iPhone x嘅case

鏡頭位唔對啊

thanks巴打

求救
部xs一連屋企wifi
電腦同xs一齊上網勁慢

大開窿唔係just fit 嗰啲設計會得。

有冇人同我一樣hdmi輸出唔到，用部X就一插即得

我係出車機

定係會出更新fix

Xs係咪用到X既air jacket

部機係好用，不過有時睇片果條home button真係幾礙眼

認同，諗唔明點解唔hide左佢

iOS 12.1 好似會自動隱藏

咁好，有無巴打可以證實到

你現在睇片 full screen 有home bar?

有d apps（HBO)有

我係YouTube Facebook 無的 你有無？

睇now apps 都無

剛入手max
有冇正套介紹？
白色

咁睇黎係分別apps問題，不過有d選hide左佢會好點

好似係
寫apps 時可以選
prefersHomeIndicatorAutoHidden

想問 oled mom 係咪唔好長期顯示白色
Wallpaper 係咪唔好白色會無咁快壞

想問拉落黎個通知 可唔可以點一下個通知就開個app
一定要向右拉？
對上用開10.1

好多年前話用得耐會甩漆其實咩意思

有無巴打可以影到公廁綠加金色有幾襯

其實遮左好多
得條底邊同後面圈住鏡頭果個位show 到小小金色
邊個睇到係金色

利申：用家

大家平時會唔會開省電模式?
我感覺其實同唔開相比好似無點特別省電

買apple care + 定 買element case black ops 好🤔

宜家都係一點即開喎

用緊 Xs max 有冇人 試過無啦啦會重新開機 試過2次

係咪部部個mon都係偏黃㗎

有無人覺得max個keyboard 用得好唔順手

咁即係黑配公廁綠都可能得？

你睇左demo未？
以demo作準

同部x比係明顯黃啲 下次去同demo對比下

熄左自動mon色未？

熄咗

咁應該分別唔太大喎

有咩問題？
btw 用kaiboard 啦

有冇巴打知而家邊到出機最抵？

都係睇下相機有冇入塵 前後置相機用唔用到 打唔打到電話 上唔上到網 音量+/- 睇下mon有冇死點

求救
iphone xs max
我用緊雙卡
主卡 for 通話
副卡 for 上網

問題就係
有時去完d冇信號既位置
出返有信號既位置
兩張卡都唔識自動連返上網
顯示沒有服務
要手動閂數據或者開下飛行模式先連得返
點搞
有冇人都係咁

12.1 ......

點解會係殘體字。。。

?????咩意思
有12.1喇咩？
我而家12.0

現有 12.1 beta

話靠佢解決一啲新機 / iOS 12 唔方便/低能 嘅Bugs...

有冇伏
download 左 未裝

巴打們話更快。可關其中一個sim 等等

iphone 新手, 點解我開左自動更新都唔見有12.1 download

beta 嚟㗎

X 轉xs max感覺真係好唔同
睇野爽左好多

係咪無得download 要正式版出先有

可以參加。

但，

1. 新手

2. beta 係測試版，未係正式版，點都有風險㗎。

考慮清楚啊巴打/絲打。

點都好，backup backup backup。

大家部xs粒電用到幾耐？

用左apple leather case 成日上網都斷下斷下咁
明明連住wifi/用住4G
可以點解決？

我都用緊個leather case，信號好多時得三格。都唔知係XS Max問題定係個case問題。

唔該

似Intel 問題

有冇人知食雞點較full screen
題外話 但係我打機傳說食雞都冇熱

希望係ios問題啦
仲有我有電話入果陣一時冇鈴聲一時有鈴聲
快d fix bug

多口問多句, 12.1 暫見有無D咩古怪野

今朝CSL買淨機由6s+轉Max
個mon真心覺得正

想問有冇人由se上max?
我本身用se但平時對得多屋企人部8plus
搞到見到max真機唔抗拒 但唔知日常用頂唔頂得住
有冇人講下感受
唔該哂

個mon左右玻璃邊位有少少'諧'係咪正常

地球同個voice translate 落咗去好唔習慣

冇問題 好爽

嘩你部機個d mon 色 一忽忽咁

我用max食雞 左邊有啲制仲係遮住左
係咪仲未有解決辦法

影出黎先係咁掛，
btw 點解唔cap圖

同問
個m 額整到睇唔到側邊啲野

點解睇睇下片部xs會重新開機 已經試過兩次

我睇某D網都會咁

因為用咗藍光貼同我用緊Xs max 果部係8
主要係想影個keyboard

想問下幾錢？

我se上xs 好快上手

我前你幾日轉都係6s+->XS Max
順左好多又核電

今朝側訓起身
終於解到鎖

平3舊又有信用卡回贈

想問下csl齊唔齊色?

上網見有另一様係 developer beta2
同public beta 又唔同？

想出XS MAX邊間上台抵d
想用smt但係佢迫人加增值服務 d服務好無用

前後腳出而已，睇 build 號碼，一樣file。

DP for developers， 要有 developer account, 正路做要年費

PB for public，人人可以join，裝PB profile, OTA 更新。

DB

PB

有無貼同case 推介？

洗唔洗續長約？

由21號開始用 用左17日
99% 係咪正常

呢個禮拜係咁打機 有時叉住打

唔洗, 上csl睇淨機見到標價
但如果csl出見到有問題係咪都係去番apple整, 例如mon偏色

我都係21號，仲係100%

叉住用係致命傷

有無得免息分期？

有無人試過睇片無啦啦自己重新開機？
仲要睇嗰時條片有d lag lag地

屌

我成日差住用都係21號買100%
但我只係間唔中睇youtube,連登多

又話收訊號唔好 唔解點解我覺得好過x果陣（3台）

咁快

屌del左隻第五人格算 依排連續玩幾日玩上腦

粗用爽用

用閃魔8d個張有時食雞揸車個時禁實加速個制會無反應

有冇人部Xs 冇喇喇用唔到face Id 重開先得？

對比iPhone X，部MAX個Mon偏黃，有冇人覺？

有冇巴打用過，睇款好似唔錯
alto以前買過，但好似貴左d

幾靚喎。會唔會好滑手？

398買Apple原裝皮套啦

我都係，之後轉用左第一衛個鑽石膜，唔知係塊膜好啲定係上咗12.1, 打機無預到問題（傳說，第五人格）

apple 皮好好j 好撚好聞

alto唔滑手

apple d款我麻麻

22號買 狂打機, 40%電就叉 唔會叉住玩仲係100

個差電要著一著mon先差到既問題apple幾時先出更新搞搞佢

同埋大家有冇咩iPhone 殻推介

用緊呢隻

正

呢隻新款冇以前咁厚身
利申：用左好多代 犀牛盾

想問依家銀行app入到未？
我citi bank一入完帳號就彈番登入畫面

一直都用到無問題喎

重裝就無問題了 thx巴打

捷徑重裝左幾次都係閃下閃下
係app入面又run到好正常
有無巴打知可以點搞？

xs 個moon比 7plus 黃左, 已經無開 true tone

apple原裝皮套可以用邊款全包mon貼,
閃魔果d 幾多d 又有咩分別

唔識喺度較？

有無人左上角個個返回好難禁 關唔關MON貼事

有無人有用momax 有wireless charging ge 尿袋？
長插電當埋做charging pad 得唔得？

可以的

咁咪仲抵玩過佢自己塊charging pad

想問下用全屏貼嘅巴打

唔覺得個鏡頭影相隔左一層好似硬係差啲

係咪用牛角貼唔遮住鏡頭sensor 好啲？

買iPhone 唔係跟開5w牛咩？

利伸唔識

5w太慢 唔送高w啲牛

我用緊iphone xs max 然後4G上網會有時斷上網20秒左右 然後又冇事 覺得好撚煩 你地有冇咁既情況

有咩玻璃貼可以perfect match到原廠皮套

幾時先出official update

真心一問其實true tune 有咩胖
開左之後好黃

大家有冇用過Tech21 覺得點

我用緊max
有冇人覺得個語音輸入廢咗好多
之前細聲快講都好準
而家又要大聲講又要每個字慢慢講先出到句野
成日detect唔到 功效廢咗一半咁
好似無乜人講過呢個問題

色準

係唔同光度 室外室內等 都幫你顯示返個真色出來

好似係

多唔多人用XS都幾容易發熱

用左ipad pro 10.5 一年睇慣左true tone，但新買xs開左true tone先發現原來6sp咁藍，我xs都開埋true tone覺得睇得仲舒服

Mous 官網賣 US79.99
$338 咁平堅定流

太白 好刺眼

6s佢收咗你幾錢

其實mon 貼係有黑邊定無黑邊先岩

想問下渣打個app 明明啟用左face id
但每次想log in既時侯face id明明ok咗但佢又唔log in
到底係咩問題 有冇人都係咁?

熄咗個bio login ----> del app ----> 重裝再開返 bio login

你自己喜歡

岩岩6plus 轉max 其實個原色調開同唔開 係點 唔開姐係唔係原本個mon d 色？
有冇得只係backup d 歌再係新機聽番 本身買既就咁down 就得 但有d 以前用電腦入

得咗了 唔該晒巴打

原色調。 六通道光線感應器可微調螢幕上的白平衡，以配合你周圍環境的色溫，令所顯示的影像如印刷品般自然，觀看時亦更加舒適。

有冇買CARE PLUS?

關於個mon，我想問下如果我習慣睇片唔用full screen，左右長期留番條黑邊，咁機底同機頂係咪好大機會出烙印？

用緊7細機 好心動換機
諗緊xs 定max
定x算

face id 有時會死
要重開機先得
XS

好似要學習
好少用

有冇人 由X轉Max,
有時睇睇下會唔記得左自己換左max

iOS 12.0.1
仲諗住會直接出 12.1

呢個係hot fix 淨係修復bug

點解唔直接出12.1 呢？

XS max鏡頭硬件出事 book咗一陣去天才吧

oled黑色位置係冇發光又點會有烙印

有時唔知人地係 x 定 max

差咁遠點會唔知

睇慣左自己部max,再望人地，唔sure人地係細定大機

12.0.1用緊新機嘅巴打們上左未

max 12.0 用voice memos 時次次都 hang app 古古怪怪。有巴打一樣嗎？

睇睇12.0.1 點.

想請教下, 我XS 點解會只係開唔到九巴個app? (其他app一切正常)
停咗係一開app 個畫面load 唔到入去

呢個版本未有關雙卡功能？

del 左 重裝呢？

目測唔多覺有人用max

試過晒, 用data / wifi 開都一樣, reboot 都係咁, 但一切打機, / 聽歌spotify 樣樣都無問題, 係九巴app開唔到, 唔想咁都要走轉apple 然後叫我format 部機, 定等下九巴app 更新好

一開就即彈？定去到咩畫面彈

就一開白底, 中間有兩個logo, hold 住係依個畫面唔郁,

出咩事

有冇巴打有同樣問題
洗唔洗book 天才check check

我部xs果陣一買返黎就用唔到faceid，camera無反應
第二日即刻俾天才換過部

我都試過 最後解決方法係轉部機嘅地區做中國 然後開一次app 再轉返個地區做你想要嘅地區就得

Reward+ 咩offer冇都可以咁樣解決

想問吓有無人知而家iphone XS 係咪可以 walk in 咁買？

7plus轉xs用家
之前部7plus用左一年九個月
用一個朝早就無左33%電
依家xs用一個朝早無25%電

可以 好多apple store都有64黑

但我只係間唔中會咁 睇黎都要去check 下

Xs max ios12 用捷徑，係小工具果版會瘋狂閃下閃下，有冇得fix

想請問xs max睇唔睇到YouTube1440p片？

？？

有無人係smt出機上台
有你方法唔要增值服務同行政費

睇唔到
Google鎖左所有iphone最高1080

On9
個個都唔要既話電信商食乜
就算商業客戶都要比（最多waive幾個月）

csl唔要+50轉無限ge話可以唔俾
cmhk轉台都可以唔俾

咁你咪走去smt問點樣可以唔使比囉，睇下人地點答你

而家買淨機 + 21mbps無限plan平過出機上台啦

好ar 陣間去問下先

都好 唔洗受d sales氣

上台=搵笨柒

hang app，要force close，自動停錄.....

12.0.1 一樣。

係咪只我係咁？

每次開相機都喀喀聲 仲會有震動

好嚴重ar 以前iPhone ge QC好好

真，之後去電信商交電話費，啲sales 都叫我出去淨買機，之後先再join plan

xs 256 總成本$11352 都幾平

點計

想請問下咁多位巴打 我部max 個mon開到最光都好暗 係唔係正常？

我見到如果無計錯
(298+18)x24+4200

唔洗增值服務

我都係

$4200 你係咪睇錯左"預繳"？

屌整完都係咁 我懷疑佢只係做樣拎入去再拎返出嚟

其實
1）係電訊商買淨機
例如smartone
佢好似連頭一年包換mon
2）定去大鋪
本身佢可能已經平幾百
再加埋信用卡回贈
平接近一千
再另加個2年applecare

邊個好啲

我自己就鍾意去返蘋果專門店買，至少服務好啲，唔會俾啲sales sell埋啲唔想買嘅嘢，又可以同藍精靈吹下水

有冇人部機係差電差得好心慢

轉用ipad牛

max 睇片全屏 會無左d 字幕 格硬拉大咁係咪正常
youtube 又係 點解唔可以正常全屏

有關係？因為W數大d?

以前用7 1個鐘已經由0%去到70-80
或者差唔多滿電
依家用xs應該淨係去到50-60

比例問題

包換mon係返apple換定出去換先

姐係要全屏就無得睇曬成個畫面

係

想問下restore from iCloud 要幾耐
一個鐘前開始restore 寫35分鐘，3分鐘前話淨番3分鐘，而家都仲係3分鐘緊，是咪磚咗

通常一個鐘到 睇你有幾多嘢

40GB 唔夠，啱啱佢由3分鐘跳咗做4分鐘

我都有聲 但不是每次都有
好耐無開就有
正常的我估

新手問題
64GB係咪會唔夠用
用緊an機覺得夠

pixel用家想轉會
依家iPhone X 64GB全新都係7288定係直接XS
反正咁既價錢爭千幾又好似唔係真係好多

我都有聲 都係一樣 Recent用過鏡頭就唔會有 嗰好耐再開擺埋啲聽就聽到
未必係QC問題 或者純粹係鏡頭模組設計既時候就係咁

Facebook whatsapp同chrome幾時整返max size
Tg twitter ig都整左

打左去問，79.99好似係另一款黎

睇你嘅用機習慣，如果你成日影好多相同埋下載好多遊戲，又唔會間唔中執下啲垃圾，咁就唔好用64GB，去256GB。我自己用緊XS 64，因為都係影相同埋通訊為主，冇乜玩遊戲，間中又會清下部機，淨係用咗2X GB

你本身用咩機先

佢咪講左Pixel

係喎，朝早未瞓醒

XS 啦，X同新機價錢又唔係差好多，梗係買最新，可以用耐啲

我好少打機ar
iPhone最高質素影一張相會幾大ga
而家部機好似2-3mb

美版unlock 係咪同香港無分別可以用得哂4G?
因為小弟人在英國，貴到痴線
咁岩有美國frd會黎呢邊睇下叫佢幫我買

有無人碌連登果陣，comment 同 comment 中間條黑邊會有殘影

Sucker.berg

應該係掛🤔🤔🤔

XS space grey返貨

利申: X用家

同你而家差唔多，其實唔使擔心太多相而爆storage ，相可以放上iCloud

感覺上D電冇8+咁核
不過唔知係咪我SPOTIFY係咁下載歌
所以去得好快

ipad牛 12w

我見smartone同3都開始有得買淨機,smartone直程減300蚊,出左一個月都無

有無人知邊度買air-pod 會平啲？

想問下用緊xs既用家推唔推薦同值唔值得買
家陣用緊6s

Smt有減咩 上onlineshop唔見嘅

琴日6 上 max 完全冇後悔

Max就唔考慮啦 太大部

今日太忙冇乜用部機，今朝8am 100%到宜家都仲有89% 成九個幾鐘只係用咗11%

max？

Yes

啲電好似唔識去咁

Max核電

xs已買 希望冇後悔

一樣XS 手感先行
試過幾次Max個size 真係唔啱自己

hdr拍片係咪得30fps先有？

大機單手用係有啲困難

6s轉Xs 完全冇後悔

6轉xs 一樣

有無靚wall paper for Xs max

內置星球

XS 上面果4個洞 係咪好易見到？

點解我個Siri咁on9
唔識同人傾計嘅
同佢講野淨係識幫我上網search
或者聽唔明我講咩
明明上網睇人哋啲Siri好撚架正喎
利申:第一次用iPhone

我用2.1A頭 + 原裝綫都叉得好快

利申 max

好難睇到其實

有燈光就睇到？

係間房開燈都睇唔到 ，可能我視力差

晏晝出街就會見到

之前換左個wallpaper 再係背景圖度搵返個星球wallpaper 但係按佢唔識郁？

其實唔係星球，係泡泡

前幾日訂左個殼終於到

6s上max真係好正 完全無悔

正到扑街

裝完會唔會好厚？

我接受到，feel到好實淨
但338

338係喺邊度買？我見官網有半價，但都要$49.99

舊電真係2個世界
就算只係Xs都好似襟用咗成倍咁

請問如果上咗12.1 Public Beta ，可否 down 回正式版 12.01

可以
del profile + Restore

上台出機有咩要注意？
我本身5gb 一個月都唔夠用
轉8gb plan 出機 定就咁出機轉無限plan好

Restore 你意思即係洗機重新 Restore

買淨機算啦

係 最好DFU Mode再restore

快啲試吓掉落地睇吓有無事

同時用緊x同xsm ，拎上手都係x方便操控啲

真係，坐定定就可能max好啲 出街黎講x/xs係最配合到

我係Hktvmall買
係hktvmall到search Mous iphone就會見到
得一間叫24buyhk既有得賣
我見有d款貴d

已經跌左次

點用？我csl 用唔到漫遊，次次去到都話要上網先得？

想做個統計睇下你地有冇開true tone
：有開
：無開

睇相睇片熄true tone, 平時開住隻眼好似舒服啲

想問下大家除左係apple同淘寶買case同mon貼外，仲會係邊到買？ 家陣裸機好淆

咩叫csl用唔到漫遊？
clubsim係另一張sim喎，插左就開漫遊咁用咋喎。

xs同xs max個邊已經花到仆街
用幾靚幾好既case避都避唔到
但用黑色冇得打磨

戴左套都花？？軟套喎

軟套硬套都會賴野
個套總會入沙
買左銀白色既買定打磨膏啦

無事喎

max全屏 感覺好搾手
plus 明明一樣size,但搾住上下兩條邊，感覺好傻仔,子大部。

細心睇總搵到一兩點花
冇你好彩囉

用左25個鐘

想問下邊度有得買？五金舖會唔會有？

上taobao搵Metal Polish啦

無爬文
想問max 相機有呢個問題算唔算正常
幾乎每張有燈既相都有，仲要好清晰

好，我去睇睇先，唔該哂

有咩？

個倒影

仲有max數字上係重過8plus，但拎上手係輕過8plus

唔洗客氣

正常
Iphone個鏡頭抗反射好差

我部xz2p完全冇呢d反射光班問題
但算法差iphone 9條街

Iphone xs max

Xz2p

明顯見到xz2p鏡頭質素贏九條街，但算法差9條街

有多個McDonald's 響個招牌左上角

有冇用緊xs既巴打講下粒電用唔用到一日唔叉
見到max舊電好似好屈 但太大部
平時唔打機 睇連登同片多

用咗兩個禮拜xs max再開返部8 plus黎睇下

真係覺得個mon好細 條邊闊到

返唔到轉頭了

8 plus 轉xs
出完街返屋企都係剩差唔多%電
不過呢啲好睇個人用途

我部xs用左一日，岩岩開套巨人睇，睇左幾分鐘自己無啦啦reboot，咁再開多次睇啦，睇左陣又reboot
有冇人有同樣問題呀 係咪要去換機

咩app

有無人著芒聽電話時好難拉條bar?

呢幾日轉咗做xs唔知點解數據用得超快
Whatapps用一陣居然用幾十mb同打一陣機用咗成百mb

用safari上網睇

有冇12.1 beta 2 用家
岩岩無啦啦通知果度出現返上星期既whatsapp 對話 做乜撚
見佢又出左beta3up 唔up 好

今日都冇點用過 啲電好似倒水咁倒
係咪有問題？

想問下有冇人都係咁 要拉多下先真係冇聲

DB3無問題

試下reset先

幾時先fix lte問題

上ebb?

點樣可以試到個芒有無問題？唔該

打斜個mon 上下左右望 無嚴重偏紅偏綠就ok 第一部斜少少就紅到仆街 唔好聽佢講可以係輔助使用到轉冷暖 兩回事黎 轉左都係一樣 仲奇怪搞到個mon

核電即係點解？唔該

用到好耐咁解

唔該曬

係呀

有無巴絲因為黃mon去apple 換到機？
平時我部機已經黃到好誇張，一開TrueTone成個mom 金黃色

咁咪關佐佢囉

點分到鏡頭同算法

想請問點先可以因芒色問題換機？要係apple store即場買至可以？如即開即換，就咁同佢講話芒色要換機？咁如開三部都偏黃，咪會好尷尬？求教！！！

我都係 個mon 較到最光好似得50%到
夜晚晚係床到玩都唔覺得光既感覺
用左幾日個mon 無啦啦變左黑白色
之後reset 部機既設定就無事
個mon 仲光返

已升左12.0.1 部max差唔到電 但係關左機再插線會幫我開番機不過差唔到電 何解

仆街我思疑有藍精靈mon 住個post 講起qc 問題就負評 diu la 星 你地得得閒做呢d 野叫你地公司做好少少個qc 先啦

12.0.1 wifi 好似強咗

唔會掛，有乜著數？

同問，成萬蚊買部野有咁既問題，接受唔到

更新完12.0.1收唔到通知

google app
Gmail app

有 freeze 情況

心思思為左靚小小，成日想X換XS，係咪好不智

係影相靚小小

咪戇鳩
負你評有錢收咩

個喇叭正好多

想換xs呀，唔係max

真係多餘 我之前都諗住x換xs
不過差別真係不大
最後都係換左xsmax

有無人多數關佐個truetone

買返黎開機就熄咗冇開過

覺得truetone 唔係俾oled用

我部max 待機1晚冇左5％電係唔係正常

ps: 訓前kill晒所有app，開左data，冇開wifi/bluetooth，開左do not disturb

都用左成個星期
正常係會冇左幾多%電

用咗成年已經習慣咗，唔開反而覺得刺眼

就係影相靚小小

換少d 機咪做少d 野 你懂的

你都on9, 佢地一日返9個鐘唔準OT, 你有問題行多幾轉 佢地都係咁返工架啦, 係你煩之嘛

無熄
黃黃地好舒服

落咗單啦，等送嚟
想再問吓你係用咩 Mon 貼？用全屏會唔會頂貼？

我用全屏呀
唔係好覺頂貼
巴打買左咩款

買咗碳纖紋，咁我都去馬痴全屏

max 陽光下較到最光都唔係睇得太清楚可以點攪?

碳纖紋好似貴d ？

係呀，$398 但真係好型

都係hktvmall買？

唔係，直接喺 24buy 個網度買，因為要寄嚟馬交

原來可以佢自己個網買
啱啱上左去睇，佢都有mon貼
你試下問下佢會唔會頂貼？

無開data 有開WiFi 訊號有一格
一晚8個鐘用咗2%

開airplane 就0%

XS望m額果幾個窿係咪明顯左？ 好似好易望到。

max 啦

但如果你係寄本地，梗係去返 HKTVMALL 買會好啲，因為佢個網要比運費

我驚佢哋如果無試過，可能都未必知，因為全屏又有分 3D、2.5D 咁
你介唔介意講埋係用邊款貼？

得閒打去問下先

我唔記得用咩貼了，隨便搵地方買再貼埋

打算csl出機，有無巴打知有問題係即換定拎番去士多

max 啦
好爽

利申: x> max

same, X 去 MAX

我一日打兩鋪傳說左右 岀完成日街返到去仲有30%左右

應該得 今日返工搭車睇新聞 lunch睇咗半粒鐘多少少嘅片 有時去廁所用下whatsapp上下連登 依家收工仲有74%

+1

唔該巴打 reset完真係光左

想問你地部機打側睇有無偏藍?

有
Max

會唔會去換機？

唔係oled通病黎咩

正常，唔洗換亦都唔會俾你換

我見網上話samsung 無事，係lg panel 先係咁

Me too

有無人部max連wifi果陣好慢

12.0.1好似fix咗？

無分別

用緊雙卡？

請問去apple買max 256黑仲有無貨？
同埋買機有咩要注意？點check機？
你地有無買apple care ？

有冇巴打知咩事
我明明已經熄晒wifi數據待機，尋晚連飛行模式都開埋，但今朝訓醒啲電由40%變左27%,我去電池個度睇返發現待機個陣部機一直用緊siri

可能你發開口夢

單卡

唔會
我琴日岩岩換左

你試下問 Siri 尋晚做過咩黎，做乜通頂唔瞓覺

大家有冇發覺update轉12.0.1之後個face ID好似detect 到打橫unlock....印象中之前好似會fail...

有分別？

有無xs用家碌Facebook果陣d相會閃一下白色？

唔得...

有巴打帶口罩得...

發開口夢都記住喂siri

佢唔應我

有冇台用到e-sim啦

我早排問人仔 佢地話要番士多
但係我想問換機係換新機定翻新機？

咁新應該未有翻新機掛？

啲人成日話第一批唔好買...咁幾耐先會係第2批？

iPhone XS/MAX 連條轉3.5mm既線都冇埋 好極有限
利申：用緊8 plus

用非全屏貼唔遮住啲鏡頭sensor係咪好啲啊？

xs or max or xr

有冇人長開/鐘意用dark mode?

xs

新出貨嘅所有型號iPhone都無晒喇
包括7/8

我覺得好差
同S9比

mr

可唔可以整走個大波波。。。

大波波 個名好可愛

用左半個月個電池效能跌左落99%
是咪正常

個wifi都仲收得差

之前用8plus用返個條

之前唔知按咗邊到 停用咗一張sim卡
宜家插同一部機話無sim卡 插第二部又好正常
要點搞

Ios 12.0.1 一打開Siri 即彈

仲有開唔到計數機 禁極冇反應

求解

有冇xs巴 撳熄mon個制一秒之後先會自動關mon
12.0.1

冇事了 原來開左Accessibility Shortcut會整慢左

有冇人識

想問下 iPhone Xs max 用唔用到 Samsung 快叉

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️宜家上面得返一張卡

你同我情況一樣 但我試下擺第二張卡取代之前俾我off 左個張卡
佢又同我show 反2張卡既訊號

巴打有冇tg傾下

你tg 係咩

Xs 咩色好？

黑

裸跑就黑或金，條邊冇咁滑手

但花左就玩完
白色花左可以修補返

想問有冇人因為訊號差可以換機
成日搭完𨋢就跳去3g十五分鐘先lte

真係有分別 ？

係，自己去store拎上手試下就知

點修補返

銀色機條不銹鋼邊無上色可以好似錶帶咁拋光打磨
金同黑有上色一打磨咪甩色

想知

如果有方法整 記得叫我 聽日我都打去問下

岩岩買左部xs，用icloud過番d野落新機到，但停左係個畫面，寫住正在更新icloud設定，都load左成3個鐘係呢個畫面，想問下係咪代表過緊舊機既backup入去？定死左機？

你有幾多GB擺入去iCloud?

Max用雙卡既話上網收得勁勁勁勁差，係咁斷下斷下
行得幾mb，但一換返單卡就收過百mb
有無人同我一樣，求救🙏🏻

你兩張卡分開一個聽電話一個用數據？

有無人知邊間有Xs 64黑
問哂都無

直接上Apple Store

Wilson -500

Xr既黑同xs既黑 有冇分別？
另外oled用得耐真係會頭暈 仆街

我主卡係上網加電話，副卡只係用黎接電話，求幫手🙏🏻

由X用到XS Max日日用都無暈過一次
你地啲演員真係演得好誇張

洗唔洗係用家post做打手呀
個個都買左重打來做乜鳩
上一部機係iphone7 直接換左xs

妖

打左去蘋果問，原來死左機

有無人發覺XS用airpods係大聲過舊機?
利申7->xs max

有分別咩
利申 7plus轉max

點解關左第2張sim卡 佢又會自已開番

ios12.1

要習慣一下

有無人同我一樣

升左beta無開關 我關咗宜家升完無幫我開
都唔知點開返張卡 你兩張開晒有信號算好🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好複雜

點搞好

icloud死機？有冇話幾時整番好？我地玩左好耐都未還原番

今日都同另一個巴打tg傾

升左ios 12.0.1
wifi 同 data 接收一樣垃圾 屌

有無人有消息香港網絡商幾時出XS ESIM
MAX真係太大，想用XS

其實apple store會唔會為個mon偏黃而換機？
今日對比左兩部demo，一樣setting，我個部都偏黃
我個部係用左兩星期既台機

+1
衰過之前部機

xs max？

XS

係 我之前一路用開iphone 未試過有一代收得咁差

Me too
Same problem

Xs宜家點出機抵

我14號下晝買iphone xs 翻屋企check激活時間 發覺部電話13號已經激活左 係咪代表之前已經有人激活左？

邊到買啊你

又一城apple store

咪係，用左成年X都唔覺眼有咩事

XS XS MAX 有冇可能古級ios可以打橫unlock face id?

XS XS MAX 有冇可能升級ios可以打橫unlock face id?

Timcook@apple.com

美國時間

我都係咁 唔知點搞

係.

xs放係枱面faceid成日fail。通常係有通知自動著mon，我望mon果陣fail，要手動熄mon開mon先解鎖到 成部機拎起解鎖好似準啲

Xs 買返嚟差電, wifi, data 乜事都無係咪唔好update 12.0.1?

有冇人部max升咗12.0.1之後食電咗好多，之前夜晚冇叉電瞓醒都重係100%，依家瞓醒就得翻96-94%

算把拉
個個version都會食電

samsung 個d 都係用amoled 好耐 又唔見佢地話暈 最多都係望得耐對眼攰 jer

大家好，想問下淘寶最好／最抵既mon 貼仲係咪閃魔？！

apple係原罪 任何缺點都會被無限放大

12.0.1好似解決咗放Wi-Fi個bug

我用緊閃魔, 其他無試過

我xs faceid著mon解鎖fail左一次之後，閂mon著mon都一直fail，要打密碼入到home screen之後閂mon再開mon先正常用得返faceid解鎖。係咪正常 faceid成日失敗

都係100

想問點係control center度熄wifi
佢只係disconnect 同connect wifi兩種

去SETTING 度開 "使用FACE ID 需要注視螢幕" 開左就會易解鎖好多

max粒電的確好襟
琴晚1點差滿就抆線 用全日 期間打左2.5hr機 on screen 5個鐘都仲有22%

無計，要入setting set

有冇巴絲部XS更新左之後個WIFI都成日斷
個MON一熄就會轉番4G

咁麻煩
Gay cook 無諗過要熄wifi 架？

你係咪開左wifi輔助，熄左佢

我以為關左會易d tim

我一早熄左啦

我著緊MON果陣佢唔會斷 但個MON一熄就會轉番做4G

係咪9d 全屏嗰隻？
而家張cheap cheap moon貼入哂塵

用緊閃魔8d，好順好滑。但望落好似遮左鏡頭1/10咁

Beta幾時會更新 頂唔撚順

點遮鏡頭？

塊mon貼有黑邊

影相無事 即係無事啦

想問快充功能 一定要30w type c
先可以？
就咁用12w usb 得唔得
快充會唔會壞
同埋係咪淨係30分鐘50%電就無
51%開始變返正常充電

過幾日會入部XS Max, 請問收機既時候可以點樣去check個Oled Mon 確保唔會有偏黃/藍既問題？

其實mon無事

.....睇呢個post 頭幾頁

首先科普一下
usb-a to lightning 輸出係
5v1a 5v1.5v 5v2a 5v2.4a
其中5v1.5a 同5v2.4a係蘋果充電規格
即係你個充電器係蘋果12w （叉iPad pro )果款 ， 就可以用5v2.4a去充
但仆街在iphone係封鎖左其他非蘋果充電規範既速度， 即係你插個副廠出到5v3a既牛， 都係限死左用5v1a 呢個龜速去叉， 亦即係原廠跟機果個垃圾速度

咁後講用type－c pd規格， 咁新iphone係support最高唔知17w 定18w， 所以你可以用apple 30w以上牛， 又或著副廠18w 以上pd牛就玩到快叉， 但你會發現係街係冇typec to lightning mfi認證線， 要買就$149apple store

大概由0-75% 可以感受快叉既速度， 之後就會跌返落去5v 第一檔速度去叉滿佢

好似開放了
我用第三方認證type c pd 都快充到

講條線， 你pd牛求其買隻唔太差就ok la

好似好多巴打 買完機/上完台 拎番去士多對demo時先發現有偏色問題，想個mon 靚仔

發現Xs max個mon有一粒死點係電量位果到
去store會唔會幫我換mon/換機？

xs or max..... 見大家好似max>>>xs

會頂貼呀，四角整起咗少少
不過都唔影響使用嘅，用住先

巴打咁唔好彩 ，我個張又冇事
個殼正唔正

我貼 Mon 貼嗰陣都有擔心，想痴 2.5D 但未有
唯有博吓 3D 唔會頂，點知真係頂
個套幾滿意，如果唔頂貼就完美

嗰mon真係偏黃 冇開 true tone

有冇打去問過佢個隻mon貼

成撚日上唔到網 上個連登都係咁轉圈 轉番an機無咁嬲

其實xs底下左邊個三個窿既喇叭有冇聲

唔係喇叭黎 官網有介紹

都係果句，今年唔換MAX不如唔好換。

唔多覺,
你去睇下DEMO機，睇下你搵唔搵到邊D叫偏色？

無呀，我呢張成5舊水，唔捨得換住呀

康寧都唔駛五百

有冇巴打係5S/SE準備換Xs/MAX?
或者已經換左?

imos mop$488

佢好似係最穩陣啦

我已經搞掂左，都分享下比你啦

你只要開通副卡一個鐘上網就搞掂架啦
即係要用副卡上網，只要一上到一次網，張主卡就會正常返曬

頂，豐澤衛訊仲未有貨

一定要一個鐘?

冇大細黑

精靈講過要兩粒定三粒以上先俾換，好似係

就係想黑

依家max 64 灰 walk-in 定要訂

有冇人關咗sim卡2 宜家開唔返黎用

64大把貨啦

有冇tg巴打 開個群 已經有一個巴打

有冇仲XS銀邊 攝左D塵？

我繼續套，眼不見為淨

開幾耐都得，最緊要係開通上網果下
記得開通之後要轉做副卡上網

如果幫你地成功解決左個問題既講聲唔該都好

都係，用左套其實見唔到ge

而且max入咗兩sim cards，要除套換sim 嘅需要又大大大大降低咗。

Sim2 用唔到係os問題，開tg group有乜用？

我之前插雙卡
兩張都試過上網
果陣唔覺得有咩問題

其實之前都已經想問

成班受害者有個照應

OS問題黎啫，等update囉
硬件問題搵apple囉
唔好咁on9啦

換左xs 2日，臨訓100%電，訓醒得番90, 開電池用量睇番訓左個段時間回復，係咪正常？

無用過扣10%

12.0.1食唔食電?

我想問 我用smt
而家插緊sim card
轉e sim 有無咩優點?
(無返大陸唔使插兩張)

食過12.0

有邊隻wireless charger好用? 買咗隻verbatim 差咗30分鐘都冇料到

換左apple leather case真係好爽 又唔會好似膠case咁痴手汗

用緊verbatim ok喎

用耐d就會無左陣皮味變汗味

不過都成年後先會

你地係邊到貼mon 貼

apple皮 又唔會太厚 又好手感
用完番唔到轉頭

身邊個個用完都話返唔到轉頭 3百幾蚊用到機壞

呢個真
個手感完全無得返轉頭

有無甩色，甩漆或者汗味問題

Xs既話，閃魔邊張mon貼好？

max用左一個月 同新嘅無分別

Se上xs 感覺係2個世界

邊間蘇寧有貨 256 GB XS

有冇人係7仔轉xs，有咩評價？

貼左imos隻2.5D , 好撚正

邊度有得痴？幾錢？

請問MON貼包唔包埋前鏡頭位好?
成日覺得會影響前鏡頭質素

6仔上xs 好似上左天堂咁
唔會開多幾個app就refresh 真係好

星際$328 2.5D 邊位無痴塵，唔界手 幾十蚊個d 2.5D無得比

唉..個mon 奶野....

換mon 定換service unit 好..

唔係3D灣埋啲邊位好啲咩？

有冇人知衛訊幾時有細黑64返

上面好積塵

用某D殼會頂起

我覺得2.5D 已經夠

佢邊位應該無痴力，暫時無塵。幾十蚊個d 邊位有痴力好吸塵

用殼既話, 2.5D 同3D 睇起來有無分別?

IMOS 其實出名D咩?

用厚少少既殼3D一定比個殼橋起

XS MAX 個雙卡會唔會Sim 1 打電話果陣斷 Sim 2 data

用緊號碼 plan 加年卡 想轉會

想問下apple store賣緊果隻otterbox statement series如果用3D會唔會頂起？

有無巴打知沙田/又一城XS 64gb灰有無貨

用緊8+，想買XS MAX
諗唔掂Space Grey定Silver 好 依家8+係Space Grey

silver

有無人試過插差電線之後死機..

岩岩諗住重新開機。 點知熄完開唔返 。 而家係apple 度等緊。 有冇人試過同樣情況

主要係個mon大咗係爽嘅，但感覺部機重好多，同埋我單手用有d勉強

琴晚我都係咁 差住電用safari 無啦啦reboot

6s上max
大芒爽到爆 後悔咁遲先換

態度正確，max真係好正，大電任玩。

用緊7+
近排想換機 但唔知邊部好
因為揸慣左大mon 想換Max 但試用Max果陣 隻手又好似好勉強先拉到左上
Apple Store條女話自己之前用開大機都轉XS算 佢話手機成日拎住 細機個mon又同7+差唔多大 細機就可以
究竟我應該揀大機慣用+爽 定揀細機易揸手

仲有 XS/XS Max應唔應該加多1888買埋Apple Care

10% rebate 心郁郁想買

我有買，諗住用耐d

安信 * 張毛記 10% rebate

D 影片係咪唔會fit到 xs個全mon

plus機個mon其實大過X/XS
XS打機個mon會好細，隻game無全屏=4.7

迎新$600 + 10% rebate咪

有無人就咁上下lihkg 部機背都幾熱 ?

轉Max算 多$900值得

有冇人都係share唔到hotspot

試過 會有少少

唔該哂巴打

我都咁諗 但一皮一部電話真係好過分

有冇人試過因為mon偏紅拎番去天才吧換機？

而家去買機邊到平？

我都成日唔得 唔知點解

china mobile?

加埋Apple care 256GB要12700 諗緊點解唔買mac

應該都係cmhk

有，12.1pb3

上台？

請教
去衛x果d買有咩唔同ga

apple store買係咪即場有一粒光/死點都肯換

我仲係12.0

有無換左白盒機既巴打係到？
你地係咪N字頭 ZA/A?
買左幾日 有死點 換左白盒機

翻新機係LL

即係依家白盒service unit 仲係用緊全新換比人?

6plus想換機 換8plus好定xs max好啊

一定xs max

本身都想max 但睇樓上話有bug先心大心細

12.0?

無左LL好耐
呢家係NT字頭

我部7 Plus 8月尾換NN5Y2LL/A

都無辦法啦
天才吧又話整唔到 直接換
買左幾日就換左呢部NT

新iPhone 上網 問題
新beta 有冇Fix 到？

你都識講7 PLUS

Sor唔知
唔好意思

要開新post 了